一人一個仆街親戚(s)

我呀婆本身一直同我舅父舅母住
搬新樓之前舅母係個乖乖聽話既家嫂
呀婆買咗新樓之後 佢態度180度 日日猴住間新屋
仲攀咗我呀婆走
我舅父又係淆底老婆奴 聲都唔敢出 聽曬佢老婆話
然後我呀婆到而家都係同佢個女(即係我呀媽)一家住
而舅父舅母從此就冇再探/見/比家用過呀婆

On99 我舅父都係個仆街
問我老母借錢 一次又一次

點解咁多仆街親戚